## Apt-updater

Un script piqué de Handylinux écrit pas Thuban pour mettre à jour rapidement le système (gnome-software semble bloquer parfois, et gnome-packagekit est extrêmement long à s'initialiser...
